「打手風向」最近想推人工島

見到啲打手話林超英入左再出發大聯盟，
仲話佢個時反對人工島，
話咩其實個島對香港人好。
屌你老母啦，成萬億起俾新移民，
進貢大灣區下話？
呢啲咁嘅時勢仲去推大基建